[[**Página inicial**](https://f4nt0.github.io/PR0GR4M1NG)]


# Página inicial da Linguagem Java

<center>
    <img src="../../img/java-logo-clipart-256.gif" width="100">
</center>
<center>
Todo conhecimento básico de Java
</center>

---
<center>
<code style="color: red">GLOSSÁRIO</code>
</center>

---

**Básico da Linguagem Java**

_EM MANUTENÇÃO_

---

**Orientado a Objetos com Java**

Link da página|Resumo
|---|---|
[Modelagem Básica de uma Classe](../prog_java/class_model.md)| Como construir uma Classe orientada a objetos com Java
[Construindo Classes Genéricas](../prog_java/genericos.md)| Como construir uma Classe Genérica em Java
[Trabalhando com Listas](../prog_java/listas.md)| Como construir e trabalhar com listas em Java
[Sobrecarga, Atributos e Metodos de Classe](../prog_java/sobrecarga.md)| Como mexer com Sobrecarga e Atributos e Metodos de uma Classe de Java
[Interface,Metodos Static,Metodos Default](../prog_java/interface.md)| Como trabalhar com Interfaces, Metodos Statics e Metodos Default em Java
[Trabalhando com Heranças](../prog_java/heranca.md)|Como mexer com Heranças em Java
[Classes Abstratas](../prog_java/classes_abstratas.md)| Como fazer uma Classe Abstrata em Java
[Polimorfismo](../prog_java/polimorfismo.md)| Como se organizar com Polimorfismo
[Como mexer com UML](../prog_java/uml.md) | Como organizar Diagramas em UML
[Entendendo junit](../prog_java/junit.md) | Como utilizar o Junit em seu sistema
[Teoria do Tratamento de Excessoes](../prog_java/exceptions_teoria.md) | Entenda como funciona o tratamento de Excessoes
[Trabalhando com Excessoes](../prog_java/exceptions.md)| Como utilizar excessoes em Java
[Fluxo de Dados em Java](../prog_java/data_flux.md) | Entendendo como funciona o fluxo de dados
[Escrevendo Arquivos Textos](../prog_java/writing_file.md) | Como escrever em um arquivo com Java
[Lendo Arquivos Textos](../prog_java/reading_file.md) | Como ler arquivos com java

